嗱，拉莫斯就係真正連登仔

佢真係成日覺得自己好靚仔

咁事實佢的確係好靚仔

佢啲紋身好好睇

其實幾有明星相

真連登仔會縮埋話好凍

吉多啦呢哥多啦呢哥待多啦囉哥